[未達標] 1月3日 CCTVB 19:45 至 20:30 廣告有...

CCTVB 都幾唔掂，黃金時間廣告時段大部份時間播自己節目宣傳片，商戶廣告得返幾個不過我哋目標係要佢零廣告

1945 廣告時段 (節目 - 東張西望)：
1. Salon De Pro 染髮
2. 百佳
3. 幸福胃的素

2000 廣告時段 (節目 -東張西望)：
1. 幸福傷風咳素

2015 廣告時段 (節目 - 開心速遞)：
1. 金莎朱古力
2. Expedia
3. 嘉頓餅乾
4. 百佳
5. Salon De Pro 染髮

2030 廣告時段 (節目 - 開心速遞)：
1. 惠康

大家除咗罷買，仲要去 fb 留言。

Expedia:

幸福醫藥：

百佳：

惠康

嘉頓：

同我推爆佢呀

推

罷買！

推!!!!!

仲有咁多港豬用 Expedia

推
-----------------
香港獨立 唯一出路

金莎
買其他朱古力

金莎咁難食
落唔落廣告都唔會買

2045 廣告時段 (節目：鳳奕)
1. 嘉頓餅乾
2. Trivago

Trivago

很對

各位努力！要收CCTVB皮！

輕輕一推

推!

1月4日14:00 TVB廣告有：
(1) Expedia
(2) 嘉頓餅乾
(3) Revlon染髮
(4) House730搵樓平台

各位注意

投訴 big big shop 虛假陳述

今年邊條冚家剷拎金莎嚟拜年我就唔派利是比佢d細路

百佳係咪李+*旗下？

金莎過年唔會再送

撞